TKO 二萬，荃灣廣場又二萬，奧運又二萬

痴撚咗

係咁破頂

奧運2萬係舊樓，講到一樣咁？

荃灣西先係，打錯

Location location location

奧運個度已反映左折舊價
始終香港中心點去邊到近, 當欄平地咁賣都貴過維港匯17000蚊
尤其海邊個幾塊, 重建回收價17000元尺已經鑽石底

TKO業主買二萬元尺 , 到時重建打欄塊地你估地產商肯幾錢買丫

仲等緊買果啲
遲啲大埔粉嶺上水都兩萬

屯門都兩萬啦

TKO 唔值2萬

8k 比盡

大西北 16000， deal 唔deal

九卡黨鐵 再開關 等10班車先上到車 抵住

TKO 真係唔值兩萬

TKO既空氣質素差，濕度高，如果唔係要去港島東或東九龍返工都唔會考慮

得將軍澳唔值 待別高價買入日出康城一手個班 一定蝕

日出康城有$20000呎過咩？
晉海？

大把 二手一定 蝕死都似

真 以前住將軍澳成日鼻敏感
搬左出去無再試過

咁日出康城二萬呎又真係太貴
但一手買都係低水

一定得大西北先值啦

大西北邊值2萬

新界屋苑
只有柏傲莊，荃西3寶
值2萬

頂多加埋
VC, 溱8，dynasty

日出康城1房基本上都2萬起，
Malibu 又鬆綁中，準備gogogo

你覺得值唔值有咩用
市價就係市價

移民撚去咗邊？

正想講

我講個d全部2萬好耐
你講得冇錯 ，市價就系市價
但市價TKO 20k
久吾久一單托下jie

係果頭做過兩年嘢既結論

荃灣個配套勁好多

康城就叫久唔久托下

荃西3寶平均成交尺價19至20k
天晉 monterey咪差唔多都係依個價

港九東返工多數低端人口啦
正常人返中環灣仔

漏左
天晉認真值20k woo

港島東都高端既，但TKO環境感覺上係多D鋪頭同空氣差D既馬安山，宵夜娛樂都係要出去🤦🏾‍♂️

東涌仲舒服D

低等華人咪揀康城
我要空氣好會所配套一定揀愉景灣
鄰居都高汁啲
30分鐘出到中環

銀紙印到好似廢紙咁 QE QE QE 美金多到負息
樓跌？ 樓淡個腦跌咗

邊度都唔值二萬啦 買唔起咪覺得唔值

而家入市真係摸頂啦，大陸都出哂聲打壓樓市

太古城都係二萬

其實講經咩，樓價不嬲有升無跌，計我話全部都唔值20,000添啦

咁太古城絕對比將軍澳和荃灣好住
和奧運就同一個level

所以覺得太古城相對係抵住 有啲人嫌舊 但我就覺得無咩所謂

奧運都中心點勁撚難去喎清

屌，太古城正係常識添啦

查實黃埔同美孚都好

返中環最快

出旺角麻煩過何文田😅

奧運出旺角行路15分鐘咪得, 有幾麻煩?
何文田都系咁上下, 但你回程何文田要行長命斜阿生

九龍區差過九龍站同尖沙咀炸播
紅磡站都四通八達但無上蓋盤

大西北萬二 元朗yoho萬六七
上水粉嶺萬三 大埔都萬五
大圍沙田萬七八
講緊二手咋

識揀實揀奧運區

將軍澳叫空氣差， 咁觀塘叫doghouse?

全港18區都總會搵到樓賣兩萬蚊呎, 爭在多定少同埋咩樓齡

邊鬼到冇冇

奧運高級好多，行遠少少大角咀一樣有荃灣平民野，無得輸

俾埋張圖你 , 邊座算上蓋? 正上方無住宅 西理大, 南紅館, 北面空地, 東面是商場商廈同海韻軒服務式住宅

東

No la
屌你做爛巿

連登仔繼續話唔值
市場繼續有成交

deal佢老x
呢個呎價買康怡南豐好過

住緊
無問題
會唔會係你個人廢?

傻閪先住愉景灣 你係傻閪?

是但啦，總之到到都係CBD，到到都起地鐵站，宜家牛二，係咁

坦白我將軍澳同奧運都成日會去
將軍澳個海邊環境系靚過荃灣(屎渠味)同奧運(機油味)既
而將軍澳都有單車徑,
比起荃灣同奧運真系交通差D , 同無舊式食店同舊式購物娛樂
奧運更加可步行到三個舊區(舊大角咀, 旺角同深水涉), 新野又可以去奧海城, 買野真系無得輸

舊式食店同舊式購物娛樂原來係優點黎
坐叮叮會唔會好過坐地鐵?

當你步行範圍同時有得選擇去新同舊, 你就知呢個真系好大優點來, 而且新區系界開左, 除左君匯港同利奧坊, 海桃灣以外唔會同舊區既人一齊出入,

okay

同埋荃灣西點解咁貴你試下問下?
因為除左新建的商埸配套
十個有九個都話想買番舊野平野可以去楊屋道街市

Totally agree with you

係呀

一定係楊屋道街市所以兩萬一呎啦

荃灣西the best 配套一流 購物中心 香港地理中心

窮人先覺得唔值

奧運都中心點

你話九龍塘荃灣大圍都可以叫中心 睇你咩角度

其實冇分是否舊式食店同娯樂，你覺得姐

荃灣西？通街斬人果面？

本人反而鐘意美孚

吾你老母閪咩

坐時光機返去買。

二坡坊

買得起先再講啦 連燈仔

相信政府 樓市淡淡一定贏

連登仔：是

但現實中班兒登仔連望都無望過凱滙幾錢尺

唔會
大屍話遲d 樓價會去番2001年水平，大家繼續等！

都會軒 又唔計?

買唔起既人同市場講唔值

樓價GoGoGo

遲啲就4萬嫁啦
你估會跌咩?

中美歐咁樣印銀紙法，預左黎緊有強勁通脹，唔搶資產sh 唔通等銀紙縮水咩

連登仔個個一表人才移晒民啦

上蓋，你咁講黃埔都有機10分鍾行到紅磡站。

粉嶺南

話唔值嗰班有撚錢成交咩

是的, 遲D十萬一呎添

話唔值果隻有幾多住緊公屋打住份垃圾工？

99% 成陣酸味

半山唔洗兩萬添，麥當勞道50幾年唐樓

撚有

方向、樓層重有係鄰居都要計埋，遇上樓上漏水又唔合作，隔離又嘈天巴弊，慘過食屎

康城撚揮手

講得出奧運麻煩都應該真係好少去果邊

奧運行出旺角仲有好在大部分路程都係有蓋天橋

SORRY睇番地圖先知道我調轉左都會軒同海韻軒位置, 咁都會軒都算近上蓋既

幾時升到上三萬，Thx

去到旺角街市先開始冇蓋

呢個已經係旺角冇蓋嘅問題
唔關奧運事

成班連登仔酸到

公屋最值

尖沙咀搭的士返屋企，$50有找

御半山都二萬啦

邊度值 痴線

依家度度都2皮野一呎 普普通通一個400呎單位都已經8球野
但連登公屋窮撚會話人地係接火棒
咩公屋1,2千蚊租住成世
又唔諗下人地私樓過多幾年增值到成千萬
希望班窮撚去絕育 唔好害下一代

貴撚到hihi

真

佢地上一代就係諗俾1,2千住成世 所以攪到佢地無父幹
之後到佢地都係咁，第時就到佢地啲仔女怨返佢地
無限循環

最好住 應該係奧運 旺中帶靜
去邊都勁方便 慳番唔少時間
行到去旺角 奧運 太子 同旺角火車站

係 舊時代規劃嘅通病

不過聽講有條超級天橋想起同駁入大角咀 駁好就屈機

唔洗15分鐘

想講奧海城啲鋪好唔入流

荃灣西仲好d

臭到

On9 康城果批先賺到仆街 去到而家岩岩MALIBU鬆綁3年SSD都即刻有賺 康城太低水喇

日出康城未到 但而家新樓閒閒地真係講緊兩萬蚊尺 啟德乜尻都未起好 而家都要兩萬三四起步..

我領峰一手$8000尺
而家malibu一手 $12000
蝕係邊？賺左幾球

依家既啟德唔計地點
同10年前嘅康城係冇分別

但依家康城一手仲係$15000呎左右
基本上係穩賺

呢樣真 就算而家買貨尾 3年後都係包賺 大橋落成完唔升就假 到時再買啟德就差唔多喇

傻仔講緊2萬入康城一手個班 4000一呎同誠哥買就緊係賺啦

康城一向都係跟將南
一手個價真係太低

Btw 老實講完全唔識欣賞啟德
單憑地段可以升到咁高？
我寧願俾多少少買柏傲莊仲好

而家兩房二手都係做緊18.5k+ 姐
Okay 啦全私樓新樓地鐵盤
之後又有橋
唔算低水但都仲係抵住

我覺得lp仲有20% 升今年
賣埋lp10 短時間唔會推lp11啦
超過將南指日可待

我就覺得康城遲早都會貴過將南 始終仲有基建發展緊

柏傲莊就冇得講啦..一個新界另一個就九龍地段 同埋啟德果邊大把野仲發展緊
講前景果邊應該係全香港最吹得既地方
同埋而家賣果d新樓算係起步價 相信跑道地皮果d新樓開價會嚇死人

邊個康城一手屋苑要2萬蚊尺 一房尺價都唔洗兩萬wo 就算晉海Malibu都唔洗啦

粉嶺都要5/6百萬，咁荃灣區依個價錢會有更多選擇

STS 海景兩房高層賣到19.x k既

市區近地鐵居屋而家仲係15-16k
其實有無可能去到20k呢？

一手2萬一呎入 打開個成交網啦 大把啦 唔係話平均價呀

你睇訂價定折實價呀

STS MARINI都冇啦

成交價呀 弱智仔

Post黎睇下 邊到見到有

見你有障礙 幫你搵埋啦 仲有好多

下世唔好再做伸手黨啦

頭幾年睇返，已經無晒2萬，3萬起跳

幾十個成交網 俾你地查 日出康城呢d 咁既盤 成百個過2萬成交 幾百上千個近2萬成交。 成班傻閪係要拗 得啦 得啦 康城一手最平 升值潛力最高啦 得未 滿意未？

比個地鐵班次壓住個價，依家要跑過將南有d 難

原來西貢區係九龍
點解大圍唔係九龍？

你冇發現你po個啲全部都係頂層
姐係連天台架咩

使唔使教你地點搵成交睇？
大部分都係 普講分層既高層
唔使怕醜 出聲得架啦
大把早幾年入貨既 都唔知要坐幾耐艇先望到家鄉

On9 拿d特色單位黎講

講緊啟德

睇價單啦 柒頭 Malibu果堆貨招標架

你隻眼生係屎眼到架傻閪？ 柒完一輪未夠 想7多輪 ？

柒頭皮 我家下就收你皮 揸住層垃圾溢貨盤扮大袋？

呢條友應該恨買樓恨到傻左
Attention seeking whore 引戰為樂
由得佢自high 啦

幾撚多普通分層當睇唔到？

日出呢啲垃圾區留返俾你班個腦同隻眼 都殘障既豬閪買啦

日出孖寶 攬L住去死撚左佢投過胎啦 柒到核爆啦 傻仔 命題你開 圖我搵 龍門你搬 搬完又輸 死撚左佢啦 67

好陰公 拿堆特色貨黎笑人地買得貴

屌你老母 普通分層 連個露台都叫特色貨 送埋你呀媽俾人屌 賣貴2成tim呀 豬閪

大家估下 日出呢d盤 要坐幾耐先見到家鄉 未來10年一定跑輸大市架啦。

康城好難再升到㗎喇

其實係…真係太高，5期已經賺晒啦

酸到呢 買左樓果班實係蠢既 你最醒 入面d貨 有特色貨仲要有招標貨
你連一房都拿出黎講 係人都知細積尺價高架啦 你唔拿d納米盤黎講
睇多d價單先串人啦 你買唔起姐 唔代表人地買貴左既

其實招標啲 回贈唔計入成交價
價單就計折實價
所以招標實際無咁貴

Ching識d野 招標貨其實有個意向價 如果果排市道麻麻 其實會平左 同埋r回贈都回得幾多下

Malibu果陣連登仔都話貴啦 結果岩岩鬆綁SSD咪又係以球計咁賺 8月到LP6鬆綁 咪知有冇買貴囉 LP6都有得賺既話 7期肯定有 定價好低 但抽到仆街姐

你不如去死撚左佢啦 成隻死雞塞左落你呀個閪到啦 柒頭皮 你個陣柒味 成個post都係

我屌你老2房 睇唔撚到 ？ 我屌你老母3房睇唔撚 到 ？ 我屌你老母4房睇唔撚到 ？ 死返你呀個閪到啦 on9仔

識你老母閪野 1房分層 招標 2房分層招標 3房分層招標。成幾伙招標。我幫你老母招你魂呀 仲招標 。

*幾百伙

康城好多期 要行成10分鐘去條垃圾19幾分鐘一班車既殘鐵 。
條閪橋起左成 7-8年都未撚起好，起好代表唔L會塞？
炒前景 ？個爛鬼商場5期人口都未應付得掂講緊嚟緊13期25000伙加 俊瑩 幾千伙人 一齊用 個商場 同條殘鐵 可以收皮 ，仲吹到前景好過將軍澳站？

樓上唔好互屌得咁勁啦

算把啦 正常討論都要咁激動 市價就係市價
你今日睇唔起 他日買唔起呀 雖然而家都係

理性討論姐都唔知佢咁激動做乜

轉口風啦？ 一早認左柒咪唔使俾人打咁多棍，無論連仔 買唔買得起都想警世， 千萬不要接日出康城火棒。

我好理性架 你邊到有point ? 全敗呀呀 屌你老母 你咁撚柒 好難忍架

大家少句啦，屌柒柒婆搞到香港咁重好啦

旁外人睇真係掉返轉
你都係潛水吧啦

康城撚？ 旁外人睇真係掉轉 你明係旁內啦

我講事實出黎 預左康城班人實唔岩聽 總之接近2萬買 呢區就預左 坐艇 ， 康城家下入左伙既都接近冇1萬5都有1萬2伙 係網上好大 一股勢力 呢排近盤多夠3年甩ssd企圖說人哋接火棒 ，預左俾人圍 （擺明康城撚）（扮公道撚）圍 都要出黎講 你吹我撚脹

係囉 6700萬買康城果個正傻仔添 咁遲d LP10推埋特色單位貨出黎賣d價咪嚇死你

又玩老屈

有幾撚貴呀 你都識話特色單位lo 傻仔 人地啟德特色單 億億聲啦懵撚 。 我講康城普通分層 賣到2萬呀 姐仲貴過你層廢樓既分層 普通分層 屌你老母既分層 普通既分層 明未？

講下樓條友都咁激動 都唔知係咪落左車上唔番車 而家d新樓就係咁既價錢架啦

扮？ 中立撚都扮好d啦 個懵撚康城冇20,000一手單位 我搵100個單位比佢睇。佢話全部都係特色單位，我再搵俾佢睇大部份都係高層普通分層 。 個懵撚即刻收皮推咗射右，咁又點撚樣到返轉呀 。你解釋下啦屎忽鬼。

咁你就凌晨的你打例尋晚嘅你啦 ，話你懵撚仲唔諗？

上面個柒頭真係以為眾人皆醉我獨醒

市價成交已經代表市價
天晉一開始賣 啲人咪一樣笑佢堆填區憑咩賣太古城價等坐艇，結果10年後咪一樣係太古城價
白石角咪一樣賣到18k 20k

長沙灣泓景臺441呎, 呎價上劈近至2萬

其實18，19年真係好多招標賣
你自己上網睇返招標個回增係點玩法先

喂咪住七頭嗰個係你 同你班師兄弟
康城白石角一樣艇， 命題係康城唔撚值 你唔撚講九七買深井嗰班最後唔撚值 ？
摺撚埋啦傻仔

咦 你黎打上面嗰個咀喎 話幾百個 2萬一手 唔係市價 單單都係招標咁解？

你康城兩個互片先啦 贏左先再講

拎深井黎比
你都弱鳩知 我講天晉10年前太古城價，依家都係太古城價，咁太古城依10年有無返唔到家鄉呀

不過睇你俾人撚到紅都面曬真係開心

我有印象果d貨係用招標賣 咁都post出黎講 屌你都算 拿埋d天台貨 一房單位黎講

天晉人人話唔值 我有冇話呀 屌你老母 偷換概念？

康城家下人人話唔值咩？ 得我話啫。其他人點敢講啦一
講比你地圍啦 😏😏

2房俾你食左？ 3房俾你食左？ 4房俾你食左 你嘅印象就間間都招標囉 咁sorry呀你康城市價只值14000 因為2手做14000

你睇返你第＃16個reply
你係話將軍澳都唔值

再唔係行富榮後面條天橋 一落橋就上海街 幾個街口就信和果頭 超快

你班康城友早d瞓啦7頭 ， 一個柒過一個

我話依家唔值 我話岩賣個陣唔值呀？ 咦又瀨咗嘢喎你

想抽稱人 講嘢都用下腦啦 康城係廢呢個係事實你點拗都冇撚用。

走啦牛佬

走住黎屌 無撚用

講到尾買唔起既廢柴咪話唔值，市場成交無咩好討論

咁多年都貼住太古城個價 你覺得之後會突然唔貼
弱智真係弱智

哎呀 技窮啦 仲以為你扮中立撚有幾撚叻 又係一件無賴

連廢西康城都買唔起既廢人 點同人拗都係無撚用

咁太古城70年樓 賣1萬一呎時 係咪仲貼住呀傻仔 跟住清拆好冇呀。

你話我買唔撚起就買唔撚起 你有幾俊呀睇撚過

康城就唔好同人曬命富貴啦 明眼都知係 唔撚夠錢買將軍澳站一帶啦 退而求其次 。

酸到呢
咁夜都要嬲到紅住面做鍵盤戰士 真係無陰公

睇返整體數據
其實佢哋三個盤全部差半班
奧運站 >荃灣西>康城

除咗呢句仲識得講啲乜嘢啊 你全部輸晒啊
屈人冇錢買 屈人話天晉當年唔值錢，乜撚都俾你屈晒，輪到我未 定係你想轉a/c再黎？

唔係咁易㗎 個單野。下一單應該康城友 大家都係香港人我都明

口頭禪都係 酸到呢 酸到呢 到底你2個喺度酸乜撚？
盲嘅都見到係同一個人啦。

如果係揸車人士又錯唔晒，奧運一出就接住西隧，大欖，尖山三條隧道

利申：西九龍fans 揸車出入多

淡友係咁上下 樓市升又唔接受現實 買唔起咪算囉

乜原來你有樓啊？ 啫你買得起咁話喎 6700萬個層 ？ 唔係你就同我摺撚埋 冇撚扮有貨買啦

盲既都覺得你on9啦 憑咩話唔值果個價 將軍澳今個月500宗成交呀 買既都係傻仔咩

唔使轉AC咁麻煩 玩三角短傳喎 ，事關你三隻嘢水平都差唔多 ，冇咩影響盲嘅都見到國家機密啦呢獲。

我冇話買既係傻仔喎 ，你冇撚再屈 ，我係話屌你老母你係傻仔 你呀 懵撚講緊你呀，
anyway 我係話佢唔值， 你覺得值你咪買囉，我覺得有責任提醒人 日出康城唔值既原因lo

老屈埋開分身添
一起底原來睇緊荃西樓
明白曬，未上車係壓力大啲架啦
慢慢等上車啦

明晒就好啦 幾驚你唔明 我就好有自信唔使起人底既 你三為一體既撚樣 一定係日出撚

係囉 一時話康城唔值 一時又話將軍澳都唔值

你老闆冇幫你上堂咩 屌你 樓上你個分身咪話我講將軍澳唔值囉 。你玩到精神分裂

ching住邊區? 唔使咁躁底嘅

我貼到証明唔係日出撚既 你捐10萬去612 ok?

如果你追晒就明我點解咁燥底咁辛苦幫殘障人士搵圖睇完仲要唔認衰 屈返我

連登樓價估值師

你都戇鳩 點撚樣可以證明日出撚呀。我證明自己唔係冇樓你捐100萬去612？

*唔係

証明唔係住緊日出康城咪得

屌你老母你唔係住喺康城都可以持有日出康城架ma 你唔好撚玩啦傻仔 日出康城自住個交通配套咁撚廢 你緊係唔住啦 。 點啊你覺得自己好撚有貨 比樣簡單啲呢 你晒你層樓既差餉租值 我晒我既 輸咗幾十萬去612 玩唔玩？

*損

捐呀 屌

自爆將南咼巴打

屌你條撚樣失蹤咗？

同屋台其他巴打比只係蚊毛啦
係睇唔過眼條友 一味係到老屈 仲係到拋人

條友幾日前講明自己無樓都夠膽拋人
記得唔好走數，我等睇捐錢

屌咁講香港幾乎九龍邊到都中心點啦 九龍邊到唔係接駁幾條公路/隧道？

觀塘都係香港中心

近紅磡火車站 半島囉

美孚有咩好？想知

無大商場
外區人唔會特登去

我prefer奧海城 機油味唔係好覺有 高層少少直頭掂

條友潛左水
尋晚仲聲大大

放過佢啦⋯⋯

得西九唔洗塞車一出就係highway, 住入少少旺角何文田黃埔都有排你塞先出到車我兩支燈就出到去

Tko2皮係貴
6700萬買康城果個直頭係傻仔. 地利根德閣細單位唔使50m, 我搬去d濕鳩新市鎮住做乜撚野

再唔係去赤柱市集/大街買個number黎住, 呢排幾個全幢放盤. 都唔使6千個

美孚新邨上年有個大相連放盤 好似26xx呎 賣3280萬. 睇圖裝修dum唔少本. 非常抵屌. 想睇實物果陣個盤就無左 屌

點呀，8日前無樓既你今日變到張差餉單出黎未

男人老狗唔係諗住潛水走數就無回事呀

你唔信由一號銀海利去凱帆試下，我臭覺差都覺得海水有陣味，但近海高層肯定無得輸，如果行入南昌個垃圾同污水處理站一定仲臭，剩以環境因素來講，所以如果回收麵粉地價，南昌近海都賣到17000,奧運近海肯定唔低過17000, 又唔駛貼左公營房屋。

喂

上水打交或者捐錢啦

呢D撚樣咪放過佢
成撚日係度周街咬人

唯一缺點就是因為高速公路太好，晚上就有人賽車。

奧運點同另外兩度地方
係20k起

條友係荃灣上車post都成日引戰
唔抵可憐

呢個真，低層會有啲嘈，但一出車就四通八達20分鐘去到大部分地方，呢樣野係荃西同tko俾唔到

我之前實地考察過海之戀，塞到仆街

條友咁快笠水既

我只知四通八達但無正式在個區渣過車，但出車唔駛塞直出高速咁爽真系有d意料之外，咁呢區有能力玩車唔玩真系有d對唔住自己。

明明尋晚仲發癲 一個咬幾個
明明租梗樓，俾人激兩激就夠膽死同人賭貼差餉單，樓又無，eq又無，依家仲要走數
依啲人租一世樓就岩

值25k

貼得未
定籌緊錢捐

其真真係冇得咁計 各有所好姐 將軍澳藍塘傲d特色戶都上到7千幾萬成交 仲要有House1億6千萬沽出添

籌緊錢捐款姐 聲大惡惡咁有point實唔會走數既

出黎回應吓？

近藍塘道附近, green lane又有間number放售, 實呎4500, 90m

只能講自己已outdate.....同一個價錢太多更好既選擇. 就算九龍都可以揀廣播道果龍雲定係龍乜q. 又新又大

出黎上水未呀
定要等你買得起先上水呀

連登一向無樓果班緊張個市多過業主

可能人地貪無敵海景天池屋+私人泳池得黎樓下又有商場同鐵路呢

條撚樣真係潛咗水
本身已經知佢廢鳩開一萬就佢，點知佢係要衝出黎柒，廢鳩賭唔起就唔好咁口響，男人老狗走數潛水

睇緊美孚，不過唔知校網好唔好

上水未呀，廢鳩走數撚
你唔係好有貨聲大大架咩

正常價應該是16k
高過16k都唔值

下年5萬